人生好苦

苦海~~~翻起愛恨

搵到樣自己鍾意做既嘢就唔苦
更加唔捨得死
例如我咁
我鍾意睇動畫既滿足感=環遊世界

太多慾望了

食糖甜下

人生冇希望

女呢

人生冇意義了

搵到自己鍾意嘅嘢更加苦 驚失去（雖然冇擁有過）

Yes